唔知點同男朋友溝通好

我同男朋友一齊左四個幾月 初初一齊個時好sweet 佢對我好好 接岀接入 雖然住好遠都冇話攰 心痛佢叫佢唔洗送都會送我番去 見到面大家都好開心 wtapp傾計都會flirt下 好關心大家 我覺得佢幾成熟 又老老實實咁 都想同佢發展落去

點知岩岩一開始兩個月個時我發現過 佢ig dm佢個ex (佢個ex 散左之後有問佢做唔做佢sp 佢話佢reject左) 個日我話過分手 最後心軟原諒左佢
之後我就開始冇乜安全感 成日少少事就唔開心 覺得大家唔夾 一開始佢都會氹下我 氹氹下有次我講講下佢個ex 抽下佢水 佢話要分開冷靜下
我都知自己成日咁對大家感情唔好 成日舊事重提都無補於事 所以應承左以後都唔再隨便講

然後 佢就開始冇以前咁關心我 愛惜我 wtapp 傾計仲普通過普通朋友 唔開心 唔舒服 天氣凍 關心都一句起兩句止 一係就講大道理 同佢講下 叫佢關心我多啲 拍拖都係想大家互想支持開心 佢話 : 唔洗日日提住 話佢好大壓力好攰 又話點解我唔欣賞下佢個套 次次一講就發脾氣 氹都唔氹下我

好既地方係 佢依家都差唔多一有時候都會黎搵我 生日都有用心搵地方同我食飯 雖然冇送生日聖誕禮物 但係我都好開心 我都有照送俾佢想佢開心啲

我知佢grad左做唔番自己個行好大壓力 我都有成日關心下佢 其實我都好大壓力好唔開心 工作上同生活上 有時我都係信任同鐘意佢先同佢講 但係佢就覺得我無病呻吟 搵個男朋友都係想有個鐘意既人可以依靠 有人錫下 依家咁好個冷面貼熱屁股咁😭 佢既生活重心 講嘢傾計都唔係我到

點同佢溝通好？ 係佢份人自我 定我太多要求😣
我同身邊啲朋友講個個都叫我揀個好啲 一係話佢貪我靚過佢 想食左我隻豬 一係話佢騎牛搵馬
但係我唔想放棄 我覺得係依排因為發生太多事 佢先會變到咁 我盡力試過錫多啲 關心多啲佢 佢話佢會俾心機改 但係都係唔係好愛惜我 唔會好關心我日常生活

有冇人教下可以點😭
再同佢講我驚佢唔覺得我煩我都嚴自己口臭

危危地

分手

氹氹氹氹你老母

叫佢老母做我sp啦

大家都係男人 獨立d啦

明係想食豬啦咁都仲要問

未啊 同佢講左要結婚先

拍左幾個月就咁
幾年點捱

呢個咪就係你做得不足既地方
扑野你估只係爽果下？
可以張段感情昇華

我係男人一定錫到佢燶

😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅

真係咩

我有個frd都係咁 但佢男朋友超級有耐性解釋以前啲野 傾咗幾次就無事 仲超恩愛